# Description
Запретные плоды в ассортименте.

# About
Запретные плоды в ассортименте. Разработка @wcslife

# Commands
list - Список запрещенки
donate - Поддержать проект
wcs - WCS-ресурсы в телеграме
help - О боте

